覺唔覺個咩Tony孔民安份人都幾𨶙仆街？

Ming仔直播講明自己立場，條𨶙樣即刻出post屌到佢仆街冚家鏟

相反同佢一齊做舞台劇嘅達哥，條𨶙樣就處處維護
你自己講話黄色娛樂圈，唔係同路嘅，唔聽，唔睇，唔follow，想問下你幾時會出文呼籲大家抵制達哥？

咁ming仔又真係仆街過達狗好撚多嘅

真 達哥起碼都一直關注

達哥最多係唔表態

ming仔係 自己明明深藍 但扮黃 仲要屌手足暴力

佢最近屌人屌上癮

Ming仔捐左二十萬啊 你得把口 收皮啦

捐廿萬就唔係藍？

何妖捐廿萬係唔係都可以變民主派？

大撚晒？

達哥可能暗地裡都有捐錢呢

道理正確
由佢話星火係offensive既機構已經表晒態啦

你都捐二十萬咪大撚曬lo 垃圾
你做到先講啦

發現打手

佢係都送禮物比真兄弟啦捐乜能野錢

on9仔
你知唔知十萬01蚊係捐唔撚到
不過睇你都係on99以為過到

我地有邊個最近無屌人 唔公義咪屌 唔係點

原來唔係打手 係本人

ming仔捐左10萬炸

Ming仔捐廿萬迖狗呢？
BTW迖Ming一派都係咁仆街有乜好比？

達哥支持美帝企業Apple

做左未

佢發現咗達哥原來係藍 唔敢做

又嚟

兩個都一定係仆街冚家剷嚟㗎啦
不過一個唔表態都好過一個藍扮淺黃仲要衰衰格格捐錢都要比一蚊尾數嘅冚家剷
兩督屎係一督臭啲咁解姐

無啦啦屌朱栢康